我老婆點解可以咁靚

我愛❤雨琦QQ

唔好覆

企撚開d啦 大陸仔

對唔住，佢係護旗手

靚女係無罪嫁

我唔想知

。。

樓主生冇屎忽

樓豬比人深喉死

樓主同班護旗手一齊比坦克碌能死

弱智

樓主炒車死

推

樓主支持香港警察 大家可以打死佢了

從來冇講過

屌你老母 又block多個
On lun9

不堆文回覆。返大陸啦

屌你老母

點打佢笠水

關我撚事

雞

下面又黑又皺又反皮

收嗲啦護琦手